可唔可以顯示返準確日子同時間，而唔係幾多日前？

我係指入咗post之後，顯示每個留言嘅發佈時間

an機嘅 你禁一禁 XX分鐘前 會有詳細時間睇
ios/web就好似無喇